女人唔會因為你對佢長情而鍾意你

要一齊一早一齊左，大家唔好再做兵喇

You are damn right

同意

長痛不如短痛，眾巴打快啲斬纜喇

服完兵役？

Agger 早兩個月放低了

望到樓豬開親既POST
好似自己照鏡咁

男人夠係啦屌你老母

男定女都係

好少男人收兵

我放低左先告白

佢咩反應

佢驚無朋友做

當條女玩夠要搵人埋單咪要囉

唔係應該你驚咩

我本身就無朋友

會當你水泡囉
未拍到拖咪搵住你先
一拍到就影都冇
好彩咪親近到打下友誼波
不過多數都唔好彩

有友誼波打都起碼有得爽

做到炮兵就收聲啦

我都冇話我做到

我會喎

點解要拖人咁耐

係咪都唔會鍾意我啦

讀大學時
我曾經對一個女仔千依百順
後來我跟她表白
佢同我講我係一個好人
希望同我做一世既好朋友
而且佢唔想拍拖住 想專注讀書
我當時好撚心痛 覺得自己唔應該表白
唔表白 可能遲點還有機會
結果一個月後
佢同左個有錢仔同學一齊
係個一刻 我明白了